[突發]大量大西北市民出緊老銅

成架巴士都係黑衫，但保障手足，不拍～